匯豐電子月結單點download做pdf

如題

開完出黎直接下載就係啦

開出嚟自可以睇，小弟想print出嚟，唔該ching

咁咪撳個printer logo囉
屌 係咪咁撚蠢呀 你60後?

算啦 老人家唔好怪佢 識上連登問算唔錯

用hsbc手機app可唔可以save底個PDF檔去Google drive?

要網頁版先開到個PDF出黎
手機係開唔撚到
或者你試下PRINT SCREEN 再放大印出黎